呢個世界得語文美學同物理數學化學

不過美學又關數學事，黃金比例

所以學生只要用功於語文數學，基本就無乜問題，可以安然迎接新世界。

咁你呢個理論係以上邊個discipline?

undefined

除咗科學、數學，其他都係多餘、鳩up

可以咁講

偉論抄低先

做到先有用

只有科學、數學對世界有重大貢獻同必要性

咁講哲學已經包晒你講嘅野

點解唔係哲學

咩叫知行合一？鳩up的人很多，做到的人很少

基本上你可以透過google知道好多嘢，so？

有樣嘢叫科學哲學

或者咁講，阿陶數學好勁、霍金物理好勁，但係成個毒撚咁，佢哋做嘅嘢根本同唔到大部份人類產生意義，都係無用

科學哲學咪又係哲學分支
喱個世界得哲學其他科讀屎片

乜野美學

又或者咁講，呢啲全部叫知識

黃金比例